Teiseks oli Püssi kaubmees kohtuse kaevanud et Jürri Wiitmann temma reialt ? kormast 10. Rubla rahha ärra warrastanud, mis temma käest kohhe kätte sadud. Kohhus olli selle poisile 10me witsa hopi kinginud.
